{
  "Please enter your old password": "請輸入您的舊密碼",
  "Please confirm the password": "請確認密碼",
  "The two passwords don't match": "這兩個密碼不匹配",
  "Please enter fist name": "請輸入姓",
  "Please enter last name": "請輸入名",
  "Please enter ID Number": "請輸入ID號碼",
  "Please enter residential address": "請輸入住址",
  "Please enter phone": "請輸入電話號碼",
  "Please enter the correct mobile number": "請輸入正確的手機號碼",
  "Please upload photos of your ID card": "請上傳您的身份證照片",
  "Please enter your license number": "請輸入您的護照號碼",
  "The driver's license number is incorrect": "護照號碼不正確",
  "Please upload your passport": "請上傳您的護照",
  "Enter the email": "輸入電子郵件",
  "Please enter the correct email address": "請輸入正確的電子郵件地址",
  "Enter the code": "輸入代碼",
  "Please enter Google Verification Code": "請輸入Google驗證碼",
  "The Google Verification Code is incorrect": "Google驗證碼不正確",
  "The mailbox address cannot be empty": "郵箱地址不能為空",
  "Send success": "發送成功",
  "Please enter your phone number": "請輸入電話號碼",
  "Email verification code length must be greater": "電子郵件驗證碼長度必須更大",
  "Email verification code can't be empty !": "電子郵件驗證碼不能為空！",
  "New Pin again can't be empty !": "新Pin再次不能為空！",
  "New Pin length must be greater than 6 !": "新的Pin長度必須大於6！",
  "Please set the password carefully": "請仔細設置密碼",
  "Code Format Error": "驗證碼錯誤",
  "New Pin can't be empty": "新Pin不能為空！",
  "Mailbox Account Format Error": "郵箱帳戶格式錯誤",
  "Do you decide to quit logon": "你決定退出登錄嗎？",
  "Please fill in the correct cell phone number": "請填寫正確的手機號碼",
  "The phone number can't be empty": "電話號碼不能為空",
  "Please enter an old password": "請輸入您的舊密碼",
  "Please enter an new password":"請輸入您的新密碼",
  "The phone number is incorrect":"電話號碼不正確",
  "Please enter an old pin": "請輸入您的舊pin",
  "Please enter an new pin":"請輸入您的新pin",
  "Please confirm the pin": "請確認pin",
  "The two pin don't match": "這兩個pin不匹配"
}